我唔識分東莞look同MKlook

其實係咪同一樣嘢嚟?

下圖有三件忘了愛你都分唔到?
一係你就on9一係你就唔撚係香港人

下圖右一有冇微博

而家仲興唔興

忘了愛